[IOS/AN] 真三國無雙•斬 (44) 準備棄驚

咩都無嘅

召集苦主絕食抗議

武將技能表

不如加埋呢個

個活動page又停左

好彩換晒

4星或以上就係金卡 即係抽卡個陣既金光 基本上唔會咁叫
concern既只會係金底 講金卡好易混淆
理論上銀底名將可練 但其實而家發展到銅底都會有人練[/quote]

巴打換左未

得6日咋 不過原來6667分都夠
但都打死人啦

入去得0分 傻鳩game

屌第一次入去得百幾分

lm

下個禮拜先沖4萬

一場4p大約265，兩個鐘唔用錢打到大約20次啦

但宜家停左 /關左個PAGE, 刷分都無用

岩岩入去4千幾分 換哂D野 雖然都係抽垃圾

得果200分，換粒糖都換唔到
想問下尼馬巴你隊關張呂布打50層，
最冇用係咪隻呂布

玩單P真ON9
但4P4我時間又未必就到

名將卷中諸葛亮
同曹操張角合組最強鐵三角 張角冰專

左手邊個活動冇左

最強應該係龐統

4萬分個活動 係開始咗 定22-28先開始..

單p 人都未打到就死左 1分都冇

龐統可以勁過諸葛
垃圾驚

屌成萬分未換，咪撚重置哂呀

傻豬唔即刻用

冇肥有撚用咩

回水

岩岩計緊換哂要幾多分，計撚完就無左

佢係成個活動收返埋，
宜家佢咁搞仲死，
正常應該全部人派哂分可以換獎就了事，
如果佢諗住收返個活動然後所有人派一堆獎，
到最後應該會出事，因為冇分換果堆人一定又走

見到有人有有人冇老閪都用哂先

Fb page 都幾好睇

你老味今鋪又點賠先

尼馬巴，你打50層隻呂布有冇用?
比起隻關張係咪廢好多?

用哂

強烈建議rollback

你要記住
成功只因呂布

咁仲打唔打住好

我得2百幾分

對眼紅曬

每次多更新活動 1定出事

開返負你幾千分加出原5卷

呢個唔錯
巴打聰明

咁你都諗到

唔驚啦, 可能一陣出D補償我地（中ＢＵＧ個Ｄ）無呢。。。

反正我都換左有咩所謂

上面巴打話再加出一張原五卷
你唔打返分既話 負分換唔到

今朝係咪送4星專武?
我朋友有但我無

唔記得打埋

1500分得4-6星金，出返整個5000分原5你仲唔喊

屌佢老母食撚左幾個包先收番埋個活動,而家玩尻我姐

笑死個活動諗咁耐 唔夠2個鐘就要派街坊
佢夠膽唔派睇下點收科

該棄了 走曬下坡

個個更新都係同一句

唔派即刻棄驚

177分苦主.....

得40分

佢唔派我捉撚哂佢D女員工出黎屌撚到佢地反西皮呀

屌雙兒

點知雙兒係偽娘

我知錯喇

偽娘照屌，我屌撚到佢屎眼出血呀...

隻隻名將都有肥，淨係呂布d肥食哂
加上有暈專，係咪必中

讀心

改左日常關卡 橫掃

跌25粒專武碎片

我都係中呂布，之前為左50層速升香香
食哂啲呂布肥，諗住呂布咁廢食左冇損失，
點知就係中呂布

好on9 想棄驚了

分嗰個邊度撳？撳活動無料到

暫時close左 , 太多bug

發現冇中呂布都係福氣黎

6千幾分
換哂D肥番黎

錯過咗

好日唔出活動 一出活動咁L樣
營運係得既

而家冇野做
上fb睇台仔大崩潰

同你一樣咁諗，唉，西game

佢連個公告都寫到上文不接下理就知班人冇讀過書

仲有我想問 玩手機驚你地係咪退坑就去退款
仆街d台仔個個都話唔玩就退款
咁撚狗既

我食哂啲4星，淨返5隻3星，都叫做可以6星

今次睇佢點收科

想點撚樣

我為左打過關升左隻銀司馬 食曬6隻肥
今日原5卷就派番司馬比我

官迫民反

都冇官方咁狗，佢做初一我做十五，抵撚佢死

好多受害者

等你再升多次

其實隻game做到咁濕鳩退錢都合理

呢層真

肥豬養殖場

呢個係人都有定通關送？ 我15/5先過50:

係愛呀
我睇得出你對肥豬既愛係幾咁深

姐係16號前過都有

我已經食左8隻，仲抽極都有
好撚野，出隻金我條氣即順

台狗今天終於知道錯

利申既得利益者

點退錢?揾唔到點退

正

道德經

平心而論
有肥就冇金底，有金底就冇肥
仲未講武，裝，法寶

打算練樂進，因為送親個d實出佢

三色肥仔

點解有原5既？邊到拎

一早已講過隻game 戇鳩鳩 唔值課

唔強求武鬥場張卷
真係唔想課肝黎玩

我含頭4個 3個金 你咁慘既

唔玩即刻退錢，
最多封你號冇咩大不了，
一年咁多隻垃圾手遊，
個個都係咁玩架啦

台仔有時真係特別蠢

隔左成個月都退到既咩

我未試過
其實d錢係apple比返你？

抵退啦
呢隻game 連pk 動態都唔可以即時回饋
仲要收玩家咁多課金錢都唔搞d問題
抵死架

你張卡未過數就得，
佢如果問就屈哂落啲細路仔亂襟就得，
但當然一年最好得一次

正常人課一次238都知佢咩料.點會仲課788

其實個PM一定要抄，
跟本零經驗，我諗連機都唔打果啲人來

apple第一次退通常都成功

就7點
你地會唔會用元寶洗武鬥埸4v4?
10元寶一埸

原來軍團夠200冇得再捐

係架

4萬分 正常唔洗爆元寶都夠分

連238都未課 咁仲應唔應該課

好彩無課

佢D分係由今日計起定計埋尋日個D? 我今日積分4365 本週積分5715
仲差好多bo

4p d分多d , 同埋而家單p開全日 , 慢慢肝就夠

課完都係得個桔 你諗你

238個個咩神將包
3-5星原5係必中金？

你都識講 3-5星 , 3星 就唔叫原5啦

PVP都唔想打

0課都養左6隻6星 唔會得個吉咁誇張丫

原5係必金
但佢個神將包係3-6星卷
睇清楚

必中金唔會賣咁平

做乜我7點入去打都係1v1?

有D玩家係咁,包括我都係
4P係上午11點-3點半

On9 唔駛返工咩

轉地區時間改唔改到

轉GOOGLE地區?

爆元寶刷

我用ios 呀

原來重新開GAME就得

隻game 真係好撚on9

真係要肝?為左張5*卷 6千分wor

我都唔知點搞, 每日一抽永遠係中午12點

課番幾個788然後退錢先

垃圾GAME
以後唔會再玩呢個公司出品既GAME

4:4變左1:1 仲要卡住左

肝掛

笑死 祥雲組
下下殺2-30個 500分到手

狗西屈新手

天助我也
好在之前懶得打

我好似都係同一組

打左一陣上到第九名

尼馬巴打你有冇用D重石重技?

我最低階場，一場平均廿件

我蒼鷹原來

咩重石重技?

戇鳩，熄聲玩都唔撚得

補償3000元寶 送肥料

SORRY 天界石先岩 我諗緊試唔試下重陸遜專 我有曹操專但得隻銀曹操冇肥

發達

依家銀名將唔好升啦
佢成日送名將
陣間你練完隻銀名將
再抽中金就大獲

你有幾多粒天石?

換左肥料卷再收3000元寶

有分既人仲有元寶送好撚屈

lihkg8有3位冇on好耐

祥雲第二

3粒咋 屌佢日日用隻李典打到西哂面先50 但我重唔重曹操把專好 40%好撚勁 用隻5星出黎撚下都可以定好耐

下變左第6

今晚派？

見唔見到我
食埋飯先再打

5月17

銀關

排名真係鬥多時間
岩岩打過祥雲第四完全秒住過

其實佢唔係有d人有計點數
有d冇計
係佢直程亂咁派 新手開左幾日都有幾千點
我都諗唔到佢可以點公平處理
抽左果d當自己好運啦

早之二百幾分換個包番黎食

換左既人再有3000 發過豬頭

但代理比人屌到76 佢有排處理

仲課就真係凍過水

比隻朱然屠

講緊咩事?

仲駛諗??呢度啲人諗緊點REFUND，
你仲打算推頭落個屎坑度?

所以先話呢間公司班無做手遊經驗，
最好做法一定係開返個活動人人一萬分拎哂入邊啲野算

仲諗住課既巴打其實洗乜課

呢間公司日撚日都做錯野就送元寶補鑊

你慌會唔夠元寶用咩

咁又派3000 又係肥料卷

無時間打

唯一著數係各位小號有野抽喇

好驚廢老出現同樣故事

屌...武鬥3條友走哂搞到我得200分

派3000元寶 一炮過十連好定慢慢洗
不過十分好奇地想知道佢最後會點handle活動異常點數既問題

中左于禁LV3冰專

唔通要升佢
佢好核突

梗係唔好抽住啦 即刻嘔番比佢咩

啱先活動無啦啦有3400點，即刻換晒卷

而家活動又乜都冇

話說有無師兄知道佢pvp拎原5個活動
分兩個時段係咩意思
即係會分開兩次黎送?
21號結算一次 之後分數歸零
28號又再結算一次?
佢fb page寫都一舊舊 係咪請ive仔黎管理嫁屌

有好多人話要罰換咗嘅人仲有人話佢哋玩bug要bam

人性出哂黎

D人都冇撚腦

好撚型喎

冇人荅到，幾時開始幾時完都唔知，
佢今次一定比客左右夾擊夾撚死，
我估最後連原五都要送

台仔有冇話要告尻埋佢地

屌垃圾GAME等執啦

d台仔好多傻下傻下

不過有時對付啲濕鳩代理係要野蠻啲先得，
冇人講野佢又當冇件事出佢啲時裝

我好少打手機game
最近呢個月玩呢隻驚真係發覺好多傻仔
尤其台灣

個Eric Siu最撚智障

今次仲有個院友陪佢有po話人人都有唔公平，佢咁講去駁人，係咪曲線

除左佢其實其他都係正常人，
有啲其他回應仲痴線，
不過今次佢咁做的確係唔公平，
最有效解決辦法係重開個活動比人買埋買唔到果啲野

世界人戰一觸即發

遊戲出錯 玩家埋單咩玩法

講真我覺得拎到點數個d係快d換到券姐
冇點數未遲d拎囉 除非你唔再玩姐

利申拎唔到 當汁3000元寶

戇鳩到換過獎就要封ac
無腦過d鄉下狗

sorry

其實呢啲可能係官方啲卒出來分散注意力，
佢地咁樣鳩UP，幾有POINT嘅論點都會比人無視

正常黎講星期二開始既活動點會星期一開始計起
有病

我睇黎都係要升佢
冰2司馬寶寶要等肥料齊集先會進化...

咁打法 1日都有2萬分
睇黎唔洗日日打

點打到2萬

打4p 1場都3百分

應該係太耐冇打係低rank屈分

有冇人打完之後按確定係冇反應，宜加打完一場就要kill app 再開

錯啦
d人一起手就6-1萬分
你要打幾耐先有
拎左分既1秒都唔洗付出 公平咩

一抽中6*關羽
ac有4隻名將
但3隻都木屬 仆街

已經打左1萬分要抖下

部電話開始熱

藍雀D分上得好撚慢.

不過我而家打一場都成400分

你張斬將中咩？

我得兩隻, 兩隻木

仆街金龍遇著3啱屬名將 好葡萄

好彩上個星期無打係金龍跌番落去而家一埸都有2百-300分

名將冇邊幾隻打pvp勁

黃忠,張飛,好似無了

兩隻一樣先慘.

呂布

俾隻曹操屈到企係到

係呀 個人認為係曹操最屈
有埋冰專 就屌佢老母

駁唔到

原來咁多
咁要比返我地

馬中呂布邊有得輸

二哥張飛黃忠
木系三傻
我用周瑜佢地技都未出就趴

果張我中諸葛亮

4p見人呂布加肥豬，好撚型

人哋打死咋，你d火箭miss哂啦

有cc專武既話呢幾隻既最勁
司馬曹操許豬孫策
我個人覺得都ok
呂布太強不作討論

我靠二技搵食炸

我打左3場4V4 已經好累

戇鳩 .過關係咪改難左？
平時輕鬆掛到90星.而家到7十幾星 開晒技都扣唔到一半
2隻7萬幾戰 1隻成8萬

睇通告啦
之前係nerf左
而家正常返

最緊要識汁雞

技隊劉比周瑜真係好屈
最衰抽唔到曹得隻郭嘉勁難控

呢樣真

技隊最勁劉備，徐庶，陳宮，曹操。周瑜最多tier2

cc柑都唔夠最煩傑勁

咁你地幾攻先過到

玩1p1 3隻技將根本唔會輸

邊可能連2幾關就連扣都扣唔郁

1p1隻周瑜射完2技轉得

8萬啦至少，不嬲係咁

無左活動已經無動力玩

咁你地150星係幾多萬

最煩應該係夏候淵
覺得佢勁過黃忠

之前nerf 我技隊6500攻左右過

都話之前nerf咗，咩平時90星

陳宮不解釋

2萬

兩招冇限距技，利伸有隻6星爆技

係我嘅，爆金嘅話

我爆金打左10000分+2萬真係可以

爆嚟做咩，要做第一？

三千金留住 官方實調低機率

攞原5卷

爆左少少 今日岩岩一萬

係喎唔記得陳宮呢隻狗英

無左積分活動已經無動力玩，咁樣講okay?

武鬥場幾多元寶回體

10元寶回1體,你當1體可以打200分
好過比元寶抽垃圾

唔止200啦250up正常

咁一千金換原5又幾抵屌

我今日無爆元寶都打左7千分左右

每日咁哂兩三個鍾咁玩法真係太攰
覺得重慘過返工 反正而家除左曹操冇乜邊隻想要
呢張卷我真係打唔起

陳官都勁架?
我覺得佢好型但唔知勁唔勁

我係升左袁紹
我覺得都OK

關羽配流血專係咪算輸出頭幾名
(好友boss / 過關斬將)

6星爆技得4星專武冇其他裝，打4-5用一分鐘到，你話呢

而家4v4改左時間咩 9點都仲打到?

今日對過你一埸

得返4日

btw auto+嚟

wilson96認住我

改左

原來改左去7點可以打到11點半

其實講真 真心係累
SOSAD

4-5 我其實都可以一分鐘到
我意思係打人咋

一隻近乎空裝6星打贏修羅3星，其實好癲

你今日用過陳宮？好似打過

唔知你哋知唔知，如果對面爆技，你換英，可以無敵咗果招技，包括無雙

同埋有乜理由個活動係星期2開始
所謂維持一星期但係係到星期一就截SOSAD

冇呀，未過返d裝俾佢，我金龍多數拎第一殺

名將我都有3隻 講真送我緊係想要 但要左又冇咩出場機會
一黎冇肥升(已ON9課成長升左兩隻唔會再中招 )
二黎有用得個幾隻 我另願佢送幾把專或者孫尚香呢D野比我算
重實際

有名將無肥真係好撚慘

但係依家得6-7同1130-1200 冇得打
禮拜二開始其實都唔會追唔到

你班仆街用名將打過關咁開心，我用技隊懲罰你哋

你講完即刻唔想升
其實我都係想要孫尚香多D
孫策都好既...

曹操 孫尚香 關妹 得呢3隻25%攻

曹操徐庶周dodo 兩邊都吃得開
仲有兩隻原五都唔想升

應刪除不當取得之道具以及角色，並刪除不當使用bug玩家之前練的六星滿技能金角、六星裝、六星武器以及六星專武、元寶、六星玉石，讓他們知道錯了，這樣才公平

我覺得最好係曹操同關羽連專 其他我都覺得可有可無
今日抽到隻軍師真係屌一聲 普攻又一般 技又一般
睇佢都唔會改技嫁啦 同埋遲下又時裝武將橫行
掛機升下人算 重開心

巴打咩名
得閒幫手清下
有時我未必成日睇住

係人都知？

俾河童專武我做咩

一隻都唔益你地

上到金龍睇你仲可唔可以咁得戚

上黎藍雀隻秋

名將河童等緊你

屌原5卷中肥豬
繼王元姫後又一倉管

尼馬而家諗住兩acc 都打4萬分?

個個依加先升香香

都冇暈要黎托

今鋪撐你

分身冇咩點玩啦
玩正身算

金龍藍雀不了

一早升左

真男人

想要大喬
已經對名將無興趣
想收藏下啲金底女女算

臭雞香香就快60LV

我個隻600lv都黎

一早升左.
差隻黃忠齊隊.

而家先知香香係好野

水配咩人好

張遼？

應該淵最好pvp

計左彈game 未先

王元姬.

頭先忙緊冇追po 個活動點收尾？

賠3000元寶
聽日12點拎

話派住3000元寶 同埋聽日有消息

屌你老母45自動波會bug住唔郁點玩呀

早1個星期 6星左

第2隻女角 6星

宜家3星6lv肥董打唔爆木牛

正 可以抽專武

正 可以抽肥

後日有千5

點解

而家果三隻柒英up
連抽肥既心都冇
諗住得佢過晒先抽

你想講fb like?果個1000咋

你隻大喬係我到

🔲獎勵發送日🔲
2017/5/18(四)
🔲活動條件/獎勵🔲
主公達成50級｜500元寶
主公達成60級｜1,000元寶

你唔提都唔記得左有呢個活動

好似唔會累積

仲有話咩3件金裝同 3個60LV 將個個活動D獎品幾時有?

培養出6★武將，來獲得專武！
➡活動期間：2017/4/28(五) ~ 5/17(三) 22:59
➡獎勵發送日：2017/5/19(五)
➡活動條件/獎勵：
階段1：培養出6★武將1名｜ 3~6★專武箱 1個
階段2：培養出6★武將2名｜ 3~6★專武箱2個
階段3：培養出6★武將3名｜ 3~6★專武箱3個

拉到好底先搵到

抽中4星金蔡文姬
但本身已經有60LV 郭嘉
邊隻好用?

階段1：鍛造出6★武器｜ 3~6★武將招募令X1
階段2：鍛造出6★ 武器+防具 ｜ 4~6★武將招募令X1
階段3：鍛造出6★ 武器+防具+法寶 ｜ 4~6★武將招募令X2

仲要原來未完

首抽綠六星銀底王異
爽丫丫

今朝派左?
好似收到D咁嘅野 抽到兩隻垃圾
但係唔SURE咩活動派..

屌你啦我未中過啊

其實呢隻GAME最緊要改嘅野係將
體力消耗同獎勵都加大一倍，
唔係真係太花時間，就頂唔順

郭嘉係需要喵準
但起碼都係遠程攻擊 我覺得都算好用既

今朝派唔係過關咩

今日打 1 vs 1
有D人控人好強
我出技佢永遠避開晒.. 之後再兜去我後面打我
或者係我廢

今朝係過關

仆街亂到

我好肯定佢地仲未改好三星玉袋冇紅石個bug
屌佢老母
開驚到而家
一味扮傻

我今日日任抽到WOR

下 竟然？ 咁即係機率極低？

12開1
sosad

其實 2技3技係硬d
但14技都算還好

利伸用緊佢

我淨係開過2星紅

屌佢 我就係12個開晒

same

我以為特登

金龍點打40000萬分?
係咪ON9架?

自

好想問 有冇巴打知佢個個有冇時間限制 想跌兩個禮拜之後再刷 金龍好辛苦

個活動咪呢兩個禮拜..

限六日內打夠四萬 好似

暫時好似得兩個禮拜
今個同下個禮拜

屌那星, 金龍最勁都係殺十幾人, 200分多D, 一日要打6000分, 30場*3分鐘 , 仲未計LOAD, 好撚哂時間...番工點玩

巴哈有人 3名將 兩隻有暈專 8千幾攻 7千幾攻 7千幾攻
打爆正常版過關斬將

上到金龍adore
我唔係金龍但都只係殺到1x人

金龍你上完一次拎元寶就唔想上
要打到番工咁先留到係金龍
不過依家就有好多專武石.

專武
很想要

爆石輸 800場 1P1

8千元寶 1隻 名將

金龍有心打就上到, 係第1次麻煩D, 我個陣打左萬3分好似
KEEP金龍4900好易, 一日700, 通常3-4場就得
但係打金龍區攞40K分就ON9嘅

1V1仲有冇分RANK? 今日打唔到..

配番自己RANK既人掛

真心勁 滿150星總共有三粒石咁正

好耐冇打過武鬥場
一知有活動就係咁打左萬6分
距離4萬分好快夠

今日返工打下停下, 放工再打左陣而家都萬5分, 應該唔難4萬分

唔同聯賽真係好唔公平 金龍打到傻 落返去就輕鬆場場20+

1萬

玩左個幾月先全3星是咪失敗

我係祥雲好輕鬆
個個新手比我拎分
拎左個第3返黎

我5000咋
返工唔方便打

金龍打到仆街

之後兩個禮拜唔得閒玩 佢結算兩次唔知係點

2張掛

結算兩次即係兩張卷？今次講啲野咁不明不白唔明佢講乜春

都唔係
有時無隻高攻速係真係玩唔到

屌 個PVP限時去到每日11點半
夜晚呢D時間邊得閒打嫁

獌狗
未用過元寶回

桃園輕鬆一萬

我係第4果個

屈新手場場500

呂布一下3件

三千元寶抽戎裝

睇黎個活動風波都係派3000就算
D台仔係FB屌到拆天都唔再理

錢已袋
理撚得你

好多金龍巴打等緊你上嚟架

其實今次搞錯乜

佢搞唔掂呢件事我諗真係就咁先，
仲有隻龐統勁到痴線，
隻GAME跟本行緊啲古老ONLINE GAME，
一隻勁過一隻嘅殺雞取卵式套路

你都係唔知好過知，
想知自己上佢FB大把人屌

白猫個d 都係一隻勁過一隻,大把人課

不了 唔想上黎同手足自相殘殺
我決定係祥雲繼續我既屠殺

點解我桃園但咩都冇， 一連就server error

最搞笑係D台狗屌
客服唔撚理佢地
佢地走去屌因為中左bug而賺左幾張卷個D玩家 話要封佢地AC
痴撚線
雖然我都好葡萄 中BUG個段時間我要去開會

龐統勁係邊

我怕冇人會同你打

唔係個個都有成千上萬分

上去睇下先
自己本身都無雙fans
但覺得佢仲Cap水過大陸版無雙Online

好耐冇見過惇哥啦

其實我覺得換左卷個D唔係企圖利用BUG
見到有分 咪換野 其實無問題 sosad

利伸得80分

諗起以前d game有分pvp ser 同 禁pvp

老老豆豆 , 剩係月包同成長已經夠玩, 追住課個d 其實無意思

咁唔俾3000金佢哋都合理呀

本身技將加好多燃燒技，
CD短，變相出駐燃燒

大陸版無雙人地送野誠意好多
好同壞都係課金好貴但人家明碼實價
想要咩英 幾錢有數得計
起碼都叫做有個三玩家連機打boss
又有公會活動
屌佢老母我玩斬
入左公會成個幾月 連會長用咩英都唔知 會員都冇見過

係呀，所以每日抽min pay
掛下4-5又一日

lihkg5夠四箱未

紅色旗d人好癲 我9萬幾戰都屠唔到 一hi到就秒撚左我 都唔知係咪外掛狗嚟:-

我個人覺得係要公平處理，
例如開返個活動進度，
每人10000分補返落去想買咩就買咩，
但果啲假膠話要punish玩家
我覺得係官方想淡化件事嘅打手，
台灣最興呢招，香港人少見先會上釣

我諗起三千幾個箱要自己手動開完再合成就頭痛

唉

得既話佢地應該做左
宜家應該係撈唔返中bug個班玩家既資料

咁衝動做咩

我當最低消費
果到都一隻四星金
十隻肥
有人換撚晒

就係唔駛撈，
開返個活動進度，
買左嘅買左，未買嘅未買，
之後派返夠點比你買哂啲劵同裝箱，
老實講啲包丫旗丫多到食唔哂

中左 第一次中新角

三星銅禇

所以我都唔知營運班撚樣諗乜, 我覺得佢純粹睇死你班人, 求其送D人野比你當打發你走

呢個營運由開game到今日都好撚豬，
我極度懷疑個pm冇打過手遊

一有就忍唔倒手

我十抽都中佢同銀龐統

咪請咗個殤兒叫大家體諒囉
主公

為專武技練一隻？
3星好易整

射完十一粒只剩下空虛

估唔到抽裝都伏

做咩咁睇唔開

你都叫抽左2件專武
我抽左幾次都係得1件垃圾

我已經有隻六星滿技 屌柒佢又要當肥

玉抽中金韓當

我啱啱全部3-4星肥

我有2隻銅一隻銀龐統

Lihkg8 一個位
每日4箱

哇屌 聽日拎到3千元寶都唔敢抽
連名將肥都得隻呂布

是咪許豬同布仔專

已經連第三個箱都拎唔到

好似十一隻次次都係得4隻 4*

肥仔專同韓當專..

轉團啦

lihkg5終於四箱

屌大奇蹟日

點撚樣上40000呀屌

喪打啦

得既，我今晚都7000幾，有啲重萬幾分添

星期一無打 聽晚又要練波

四五日夠啦

每日流程
日常 x12關
過關斬將
挖礦
主線清體
4萬分武鬥場
好友boss

覺得最悶同晒時間係日常同過關斬將

有幾多日打？今日無打

武鬥先可能會再多d時間

過關有連續就好

連續既話少左粒星都唔知喎

完全唔想打過關
耐撚到咩咁

武鬥點無得加？

今星期呀

仲有咩可以要其實，碎片？

唔打啦，打40000分好過

無晒武鬥點打通關

hardcore玩家

屌中撚晒D唔想要既原5
之前中王元雞
今日條女幫我抽琴肥豬
都唔知升唔升呢2隻垃圾好

好多人鐘意王元姬喎

想要木屬將
PVP劉皇叔比人屈機

水屬不嬲有單眼佬夠做

至少頭廿關俾我連都好

研究緊想升銀呂蒙

今日合成一次寶物 其他點樣做到 我玩左咁耐 一次 每日寶箱都未拎過

你係問點合成法寶?

成幾十隻火將

Me2

借幾隻 關肥比我

我合過法寶啦 但係一次 都冇加過

奪寶呀

我都好想要關肥
隻隻銀底名將都火屬

原來係奪寶 唔該

想問下pvp果個四萬分有無deadline?

yes

齊肥呀 不過冇心機升
打過關又比人克
Pvp 我最鍾意見到佢
離遠一招就車死佢
推圖又唔算快
有冇人可以話我知關羽咩地方勁

好似係 2招流血 令輸出好高

推

如果加專武流就勁我覺得

今日禮拜日？

巴打仲有冇位

21號

今日打住咁多先
想問下第一輪同第二輪有咩分別？

第二輪係咪好多人會係金龍

一定係
我打夠40000分即停手

博留番係藍雀

鳩玩左兩日
其實有冇話邊隻必練

1行23
2行1

屌pvp啲delay咁撚勁點玩呀

收工先打 得5千

原來孫尚香都有全隊加25%攻

巴打你係團長定副團長？

召喚lihkg8團長

過關打到43打唔到了

想要關羽把專武 好不智咁去左十抽
中左把司馬專武但冇隻英

佢好似係團長 btw 快入
Lihkg8清人清得好快 每日4箱

我一早已經喺團裡面啦

岩岩抽到四星銀框 龐統 練唔練好

利申：新手

同埋各位巴打指點下小弟
有邊隻英必練同邊隻英可棄

我個人只升 金底 原4/5

夜晚又開始卡番
主線同掘礦都玩唔到

有銀平+25%力將攻就組力隊吧
呂布肥唔算難抽

原來你仲有銀關

我係紅雀區
狂秒人

只會升一級
如埋只有藍雀頭10%上到去。

公平咩
正西game，得個2千分，點追

一日要打6-7000分

已加

係咪仲有人申請左？

個聯賽任唔係下星期先開始咩

不了

求下營運乞把曹操專比我啦
三歲貫汝 莫我肯顧

如果有冰專
銀陸遜升唔升好

諗住曹操 張角 陸遜3冰專咁玩上去

想問你地d專武係咪拎碎片換？

冇流血會唔會唔夠輸出

係

兩日先換到一把 仲要係咁中陳官

力隊單挑係咪等收皮

有冇邊隻流血技英好推薦

講起陳官 我尋日俾隻陳官秒我兩隻
毫無反擊之力 埋唔到身好L狗

周DODO/ 除庶

惇哥
我垃圾裝惇哥+關二哥
打好友BOSS最快12秒

想要技英 雖然有惇兄既流血專同金關羽

升周DODO先

技隊收你皮

想問下PVP既話 除庶定劉備好用?

好友boss + 過關斬將 + 每日任
應該可以一日一把

岩岩抽到陸遜冰專，練唔練好 ？

好撚on9
我寧願入4人場打混戰，朝早送分算

活動星期日早上5點完，可以當星期六深夜
即係仲有唔夠4日，一日10k分

無敵盾真係好煩膠

3招盾加3次換人，容錯率同cd 空檔期太屈

個4萬分係咪一定要金鷹個級先有用?
其他級別有冇?

技隊撚狗咁撚都得
用力隊既我表示耐唔時都會被屈得好慘

我即刻 屌佢老母

陳官都好過我中馬超周泰

佢真係好樣衰........................

想問啲修羅要90血應該用邊隻好？孫堅？

你可以用罩隊怒罩自己

好撚on9
活動又係唔撚公平
金龍30000分先合理
藍色保rank 3400，金龍4900，多接近1半，打人又勁咁多，一係金龍獎勵就多d，如果唔係金龍花時間一定比低rank多好多

我反而想問點解PVP成日有人飄緊
飄超耐又打唔到

呢樣真
另外第一個星期又少一日時間
諗活動出黎個D人好ON9

咩係罩隊

有無邊隻推介
用602都唔得

佢咁樣大把人打唔到，應該怕比人屌，之後換4萬就得，又冇人屌喎
因為大部分人都係低rank，殺新手要40000有幾難 ，一場500，80場就得，金龍一日要30場

即係可以放保護罩個d人
如果無限時既你可以趁機放佢地出黎罩住殺人

最常被扣血既情況應該得以下兩種:
1) 有箭兵
2) 有名武將有霸體既時候

所以可以罩住自己打9佢地先

聽講仲可以用識吸血既人(例曹仁)打

呢個係金龍既情況?

幫你+返個0

一場咁少分好撚辛苦，個榜仲未有人40000

屌呀 原來中BUG個班可以拎到11張4~6星卷
送3000石就當補數咁仆街
起碼1萬啦

醒WO, 但咁要打800場

佢講左真係送3000元寶就算?

我如果打剩佢一隻人會轉人死返隻送15分比對家

琴日公怖左啦
我開頭仲以為係得1,2張4~6星卷
原來有成11張

有D人成萬幾分好屈機, 之後仲有3000元寶

仲要係所有主公
.........

點解pvp變左要用戰鬥體力 明明琴晚都無架

11張中堆肥料都抵玩啦
係咪班仆街見個活動出事就即刻delete曬D野
所以無log低邊D users中BUG拎左D獎勵 而且官方一定唔會賣大包俾全世界去拎番呢11張卷
所以呢單野真係無得救

我仲諗住今日一口氣打夠三萬分 依家佢十分鐘先回一體 打條毛

呢個官方真係好on9
連4萬分都廢事打 晒時間

咩呀 琴日都有扣武鬥體架喎

重點係

1) 3000金=11抽3~6星, 中bug玩家係換到10抽4~6星 囧
2) 佢呢d唔叫補償 係叫瘋狂派大包 因為係所有主公都有

痴9線

都係無得公平嫁啦
最後事先拎左1萬分換曬卷既玩家
都可以再重新拎過呢D補償 變相比其他玩家多呢11張卷
不過大家會開心D囉
FF下好啦

其實有無得退款
上星期課左個成長包

送名將都冇肥練。。

扮內鬥 屌柒營運唔公平 迫鳩佢比多D賠償 唔係唔玩
賠償最大化

點會唔扣體呀
不嬲都有扣

唔怪得之食新王異升唔到技

即係如果佢真係全人類比3000元寶
我都真心可能會唔玩

處理手法太差

我係0課玩家

見官方偷偷地抆返走個services
對件事隻字不提 剩係話出左異常會補償番3千石
就知道佢地一定係搞冧左D野返唔到轉頭
呢間垃圾送3000已經係好闊佬

老實講
放一隻好易比人秒得0分

佢個公告係話3000係齋送
要如何處理呢個bug 係另外一回事

咁就真係睇下佢地到底要點搞
講真要回溯就要快架喇 回人一日好過兩日

咁係咪唔比人秒就有分

有冇人更新左之後打4-5冇跌過五星弓
但係咁跌四星 惇

你哋係咪冇打開武鬥

唔得閒刷4-5
大部份時間用左黎刷武鬥分
不過呢個活動真係新手止步
打過幾個1V1惦都惦唔到我0分完場..

咁個AC入面D野仲會唔會係度

佢覺得惡意退款咪封帳號囉
最多d人唔玩

佢要回都死，勁多人升左好多名將肥，
刷左好多武鬥場分，如果佢要派分就要快，
唔係真係好多人會refund，
到時堆788冇錢收就咪怨。
上面話派3000元寶會開心返啲，
我好肯定話你知啲人仲嬲，
因為呢個唔係一個解決辦法，
只會令啲人對呢間公司更失望

Ios有咩方法退

都係個句 好日唔出活動
一出就

回得水就預左唔玩，
仲諗啲野係生係死？

仲諗住瘋狂刷, 用元寶,, 點知都無既。。

想唔想玩同埋值唔值得課金玩
係兩回事

同埋唔係因為想棄game先去退款囉
係官方做左D野令到玩家俾錢呢個行為變得唔合理既時候 先要退款
請搞清楚

回水係對隻game徹底失望，
同delete帳冇咩分別，
有啲game見你回得多會停權一年，
一年後仲會唔會玩返，心照啦

簡單啲
申請左回水 多數都會被官方視為惡意退款然後Block
根據銀碼而決定block幾多日
我就覺得呢單野咁爆 觀望多陣先決定好啲
月包尋日岩岩好完我都hold住 睇定啲先

想問下宜家個武鬥活動 total 送2張名將卷?

係啊如果呢個係佢唯一解決方法 我已經好失望

唔該曬巴打

但記住搞清楚 呂布唔係拎黎打玩家
係拎黎打npc架咋

我自己就咁諗，
如果淨係238加38可以當掉左落海，
但如果加埋788仲要抽唔到啲咩出來，
真心講句，過數前refund啦，
拎返一千去同屋企人食餐好仲好

靜係個體力限制都做唔到啦

十分鐘回一體

如果太多人退，佢都冇面貼成串名單啦

我當自己洗左3舊水買隻game玩

官方又真係ON9 無啦啦出咩服裝系統
就算係出 大佬你吃相唔好咁肉酸
出返多啲角色先再出都未遲
今期都出2個新人 整多個軍裝王異畫蛇添足
咁快就出呢招想試反應定點?

主線又完全唔更新on9

利申已refund一次

準備refund
但有啲項目佢話not eligible for refund?

有無封AC或者咩跟進
洗唔洗打理由之類?

唔關事，電子商品一定得，
多數啲人屈鳩細路亂襟，
你有創意可以自己諗嘅

即係一定要呢D其他理由
唔可以話個代理垃圾?

梗係

上面有巴打PO左懶人包你搵搵

好似提過話瘋狂閃退影響遊戲體驗

依家係咪得1v1
4v4唔見有既？

好似7-11PM

1900-2330

money巴個理由都好合理wor
事實係官方垃圾 課完金之後都玩唔到

我都係類似理由
夠多人咁搞就唔會有事

而家除左日常同pvp，仲有咩玩
入到驚一堆無聊日常

無知一問，個營運係咪台灣公司同收台幣？如果係，佢應該受台灣法律規定，有7日冷靜期，唔洗任何理由refund (未用既話)

無大規模宣傳都咁多人退 大規模宣傳既佢有排忙

有無AN機巴打知退款應該係in game度退
定係透過google play store度退?

Sorry手快快捐錯錢 樂華

有幾個item都係not eligible refund...可以點搞
試過晒其他原因都搞唔到

就黎12點 大家準備好抽肥未

或者升防裝谷到1600+防應該輕鬆

PVP1V1 delay成兩秒,點打呀

咁大獲
有無an機成功例子

ＧＯＯＧＬE試過課完時空2個鐘內退到
理由 時空個排更新都係差到 不得了 民 怨四起。。。

岩岩試放隻lv1入場，0分

棄ed

2個鐘應該間間代理都ok啦
我地宜家情況係1個星期 改版前課左金既玩家

同埋in game係唔係有地方可以申請退款
定係一定要經google......
我見in game有個掣叫回復購買 但係襟完無反應

屌唔撚理
AN機照申請退款
ban ac仲好 慳番D時間

一定要經google，
未見過in game有得回咁鳩，
如果有得咁方便，
一定有啲人課左抽唔到野，
順手嬲嬲地要求refund

巴打課左幾錢？

課唔課埋個788先退款好 ？

經wallet課金係咪同冇得refund一樣?

咁你不如課晒所有包再退

凡事都有風險嘅

哈哈課黎做乜9
抽韓當咩

收野,抽肥

唔好啦

利申之前掃晒一送一

有肥未有金底

我宣佈 元寶回收活動正式開始!!

有無勇士抽左

十抽
伏到唔想貼
3隻4星
連名將肥都無

個SER好似死左

抽完之後金張飛爭一隻爆技
龐統爭4隻爆技

做咩咁快抽，明知伏
攞黎打pvp算
4萬分慘過番工

幾千元寶唔知忍到手幾耐

唔夠專武肥 無計

而家有咩活動....

經google申請退款好似fail左...
未上客服已經俾google reject
佢叫我"直接向應用程式開發人員"
但係隻game完全無途徑退錢
我上星期課左 仲未夠1星期

Dklm 十抽一隻名將肥都冇

之前話6星將送武器，武器送武將卷派咗獎勵？

今晚先完

Between其實佢有無明確講過4萬係第一波到星期日5:00
我見佢fb寫得好唔清楚

FB寫到1999
不過武鬥場有寫22號0500結算

已有人40000分

小號十連， 中左五隻三星，駛唔撚駛咁絕

三星韓當

佢真係好核突

你講呢個 佢呢個結算應該同個活動分開（好似係）

佢fb咁寫
但睇唔到佢話4萬係第一波定第二波

起碼有名將肥

好你少少

呢個小號係抽得最好

問題係佢地邊有咁多體打到4萬

唔知點解我好想佢多d外掛
最好搞死埋隻驚

我都遇過
係有時打得死 似唔想開太明顯

10元寶一埸者

我諗下個禮拜應該好多勁人一齊上金龍
到時可能真係要爆元寶

都好貴..

唔會啦 4v4 10元寶有200幾分
你3000元寶抽咪又係抽垃圾

韓當UP抽都唔撚想抽,好心佢開多個池係俾UP嗰三條撚樣啦

呢篇

屌1v1入到場冇人 其實隻game想點 好似啲測試版咁

都唔知佢係送2張定成個活動只送一張
諗起下星期係金龍都知唔洗打

打到成隻狗咁先打到1萬分
幾時先打夠4萬

可能到最後話其實第二波先正式開始

要等一陣，對面未入到，佢一入嚟我喺佢隔離

今晚應該4萬分
聽日可以抖下啦

原來佢開頭有寫

以下的變更事項會先在第 1 週活動中套用，第 2 週活動開始時將會依據主公的意見與遊戲的數據資料設立更加合理的條件以進行遊戲，待準備完成後我們將另行告知。

抽專武先

會唔會見有啲玩家沖分沖得咁快
再高啲門檻set 60000分先有名將卷

都話對面未連到

即係點，打完40000分覺得唔夠又唔計 ?

唔會咁鳩屎掛
宜家3萬幾4萬係呢外掛佬/爆肝佬姐

倒數完都未入喎 0分輸撚咗

我今日課成長大唔大機refund

以我理解
即係第一週打到40000分就送名將卷
第二週送咩同咩要求就另行通知

抽到兩隻金韓當，值唔值得練

咩事送3000元寶？

都係等條樣衰怪活動過左先抽

抽都唔係幾想抽

呢抽真係世界級
全3星無名將肥。

屌

同鋤大D雙公無煙D差唔多。

兩抽兩韓當
好波

等到夠鐘都冇人喎

等15秒冇人就走啦

有啦，你整走咗啫

冇公都冇用，依度冇得重洗

仲諗住武器冇咁伏

我真係屌你老母

呢間公司全部都係伏

有兩把劍唔知用邊把？？
1.戰力3245、攻，生，暴、抗
2.戰力3414、攻、生、攻、防

王元姬專咩技

6張名將肥仲想點

3隻王異

隻game點解變到咁
清一色銅底都重要話「重想點」...我真係想問官方d機率低到咁重想點！

好似係下星期先計四萬分

韓當係公廁

咁多肥都屌

反正冇佢
都係廢技
肥料

可以追下po

可能連金名將都無
抽到肥真係應屌

清一色銅子

7名將肥先岩
其實係好高質嘅十抽
定係佢比3星金你你會開心d?
咁就觀點與角度

除左關平唔係名將肥外
全部名將肥喎！

李典呢

袁紹幾時升職，做乜啫你

算唔算好？
但本身有關乳
隻龐統係咪原5？
無課小玩家

公廁當
啲金是咪無用

係呀屌你

係office食緊飯
差啲噴左出黎

辣殺

一有3千就去抽將，抽裝唔好咩，至少有機升戰力，宜家抽將搞多隻6星都冇咩意義啦

琴日見完呢條撚樣之後發左惡夢 仲恐怖過this man

笑死巴哈D 十抽全部韓當

圖

pvp好難頂，d技英狗到
垃圾驚

agger

依家先7795分

燥撚左

你數下幾膊名將見先啦

個盾應該減返秒數，再唔係就加血

玩技英 識玩既一個打兩個都得

但冇名將金
有肥都冇用

我覺得個盾應該有限傷 唔係無敵

望見陳宮開盾真係

2000 元寶買把專武

其實1把4星專武唔係正常賽果黎咩
次次都係出1把4星專武

抽到4星專武肥算好啦

唔好放流料啦
寫到明係更新完即刻開始
16至22號
不過佢分第一波同第二波唔知有咩意思

第一次抽

一把架咋原來

可能想昆人，自己上fb睇最清楚

又抽多十抽

有成4把陸信專武

其實係去到21號05:00

sor 更正返先
16 - 21
22 - 28

屌就黎成個月
金都課過
仲係無孫策肥
想棄驚
白痴

真心你地明知果三隻戇鳩英up都抽
就要有有心理準備係抽三四星肥
點解唔等多幾日先呢

前排孫策up個陣80抽出左3隻

抽到孫策猛擊專武 玩唔玩得過?

我有好多孫策肥同曹橾肥，
但兩隻都冇

詐騙很大

巴哈張圖黎？

韓當放題

群組sd 比我

一隻曹操肥都唔俾我

佛心公司幫玩家戒課金十抽

無玩一排,大喬做咩變左原四既?

放首抽100蚊

Push

銀平

究竟個活動會點交代同處理
又話今日會開返

金礦冇撚哂

想抽孫策 但又覺得好伏
都係忍下手算

岩岩比我霸左個

抽左廿個帳都見唔到孫笨

我d 抽野ac 反而好多
但有金孫策果隻抽極都冇

痴撚線

好大波

咁都好啲，我以為無哂

咩係神將卷

原五

btw會出銅銀

打pvp打到唔想打
慘過返工
想棄game

可唔可以zoom對波睇睇

堅樣衰，想打柒佢

見到唔夠膽抽 諗住之後再抽

冇人叫你咁chur

聽日考試好撚辛苦 好彩返工唔撚洗做可以溫下書

棄game已經變左口頭禪

講左好耐

個個都話棄
點知個個都仲係度刷緊pvp

夜晚打好似抵D

波呀，波呀

又要屌又要玩

將佢個頭倒轉做陀螺

更chur嘅數瑪暴龍我都肝過 一星期七日每日三個時每次兩三個鐘
暫時呢個活動都易達成

我都肝過

果陣隻戰暴 刷完咁耐仲要係蓋亞技

神將卷幾抵喎

之後真紅 奧米加 金鋼武神 先難搞

想問下佢依個排名活動
係被4萬分取代咗
定係同步進行？

而家起步50分咁拎會唔會太遲

想問下你地用咩SOFTWARE整架

唔會 有人2日就刷夠4萬

我淨刷1VS1喎

兩三日應該儲到4萬分
我廢J平均一場都400分 琴晚打左陣已經幾千分
今晚放工返屋企狂刷先

夜晚完全打唔到??
夜晚打易儲好多

10元寶

夜晚先難

點都多過1V1 3殺 95分啦

難還難 係唔夠打既1V1都只係得50分1場
4V4點雞法都百幾二百分啦

4VS4我驚殺唔到人,6星關羽72000戰力咋

睇時機架啫，唔係高攻玩哂

要識得偷雞
我關羽都唔好得你幾多
但關羽攻擊範圍唔細

十連中呢隻

我都想中馬超

尋晚我凌晨打1V1 , 連續幾場打同1個人

我尋晚都試過連打兩鋪同一個人
第一鋪輸 第二鋪贏返
暫時儲落萬八分 今晚打上二萬可以抖抖唔洗咁chur

我都萬6 , 慢慢hea打都ok, 好彩佢4p加長時間, 夠清體就ok

其實有冇用?

有冇公會收新手

Lihkg小隊，申左留名

我申請左 有冇位入
vang222

6技肥
有4星金升4星仲好

孫策我好撚想要呀

YooJungBB 已申

Imgplay

真係完全無興趣打佢pvp
Delay成咁.都係自己升將抽將打下飛機算

之前一日爆post .而家幾日就知分別

出新造型當新英真係好

似係個個刷緊先冇推POST

完全無刷過
岩岩十抽武都係得1把4+3專武.點解我完全抽唔到暈/冰專
真係除左廚房佬有專武 無隻英有

全世界都還曬錢

利伸除左月卡238全部退左曬

一個月前需求同依家需求都唔同
(唔係要求，係需求)

越紅死得越快

都係嘅，依家都送左成二張名將

加埋有啲人本身都有隻

的確想要肥多過啲所謂金底原四

真心 出個制服就變另一隻武將 仲要D數值同名將一樣 好ON9

基本上，依家
得原5金 同原5肥有用
其他無論咩色咩星都係廢肥。
所以點解7名將肥係好正

抽將個pool越黎越恐怖

本身以為佢當裝咁抽，有就加啲能力值

唔改技個下on9
試下出制服布仔唔同技。
d人課到仆街都似

有玩真三就知 差唔多隻隻武將都有制服 仲要唔止一套
真係唔敢想像個營運為左笠水 會去到幾盡

又唔好咁講 一部份原四都勁 25%攻 突進 有控場專 都勁嘅

不過大部份有課238都已經差唔多齊曬原四 俾多隻我托柒咩

依家有幾多隻 冇數到

仲要肯定唔只一次
三國以前D GAME果D換衫DLC多到仆街

唔會啦屌 基本下所有技都係跟真三7既技能model去做
邊會咁得閒整新技比你

跟還跟 呂布可唔可以跟得好D

其實應該出齊 佢有新英會更新 去到156依加？

神將包抵屌不?

咁又唔好當啲玩家傻嘅，佢一出啲制服英除左課長已經冇咩人再課啦 ios玩家好快啲退款，原因要自己人手打

班營運真係冇腦，如果佢出skin著完原三變原五都冇咁嬲

屌你要係個百幾隻武將pool到抽 笑撚死我

得一呂布明將路過
依家四萬分個名將卷都中呂布個畫面係咁係我腦海loop

OK TKS

屌，錯手一口氣食晒380個細包

之前788 有20000元寶

依家變左6000+ 10張卷

即係14000換 10張原5肥

當你十抽一次有3張肥 14000可以抽4.67次

4.67次十抽大概有14張肥

傻鳩先會課，除非你錢多抽警察都無所謂

貼圖破777體記錄

唔洗課輕鬆玩
大把人0課/238 , 2隻名將以上
慢慢儲肥升
黎緊又多兩隻

大家食之前一定要睇清楚
有排擦4.5清包

點會係殺雞取卵，
跟本一啲吸引力都冇，
純綷ON9

0付出送原5 係咪剩係送左一次?

為左升隻布仔我己差唔多食哂所有包

點解送左個專武箱

本身諗任用5個細包刷10round
點知狂禁左幾下加之後使用變撚左用380個

見人食到有二千五體唔知邊個po出現過

前排考試日日溫書就刷4-5 刷撚曬啲包

退個款先

唔會再有雞俾佢殺

其實佢要新角大把人可以出
點解係要出skin
佢出新原4加新專武技／特效咪重好

佢出啲幾一隻勁過一隻就真係殺雞取卵

龐統都算，遲啲啲晉國冇人識嘅將又變曬名將

死都唔開放70

主線又唔更新

啲探索又停曬係37lv

課238俾佢都嫌多

買隻pkm玩都冇咁嬲

抽我啦

Google啦
雖然我唔太清楚退完款會點？

見到張圖 頭都暈埋

講經咩 咪又係返去刷pvp

而家25XX分,唔知仲去唔去好,仆街10元寶打一次50分

邊度可以check分

講經咩 咪又係返去繼續抽

下,我打錯左... ?

無課金，想請問升邊隻上六星好，徐庶 / 張遼 / 蔡文姬，3隻都有專武，蔡文姬本尊帶22lv技+2隻4星1隻5星。已有趙雲 許褚，玩左一個月，無哂方向喇

更新之後感動既係
推post快左好多

we're bro
經歷過真紅無限體咩都唔會再怕
最後我打白帝排名變左1001
棄game玩呢隻，點知又要做肝帝

大部份都係問點REFUND

課左幾錢要回?

我以為係絲路個分
自膠

課撚左三次238,當掉左落海算

我好想完成,但係完全唔知點先多番少少分,可能我得隻關羽...自己問題啦唉

你係an or apple
我記得你課左幾次 有得全額退？

退款可以撈返上黎

打7-1130啦

我甚少食包，一次過食哂應得有2200

好,今晚試下,唔該

夜晚 7-11係主力
一次200分唔難

過多排又會慢返

遲下會唔會得返 0課玩家玩
平民隊有救

想問下玩左幾耐 仲未過數既

可以退咁多既咩？應該唔得掛？你分幾次課啵

An機既，788好難退，近乎0%

Refund完係咪等比人ban ac😂😂?

Apple都應該唔得啦.幾次788
咁多單邊可以退到

衰啲講句 好仆街

屌 email 收據del左

雙兒恭喜主公脫坑

AN機 一個星期內既都DEL唔撚到
仆街

扯啦你地

臨走前可以CAP張圖HIDE左啲私INFO，
上FB即討貼張圖送比雙兒同一眾台狗

咁你始終會用得返嘅，
師兄好波

其實個活動係只要pvp夠40k分就有5星卷，
定係要金龍先得 ？

40k

想問下 我找左卡數仲可唔可以refund?

IOS可以 退返落iTunes acc AN機唔知

有無巴打有退款攻略
係咪頭一日到宜家都可以退
今日十連抽出十隻銀

幾時出護士關羽呀dllm
我要抽

今日派專武箱？

一齊棄game 退錢